首席执行官马克·扎克伯格在上周的财报电话会议上表示:“我们目前从我们的社区听到的最主要的反馈之一是，人们不希望政治和争斗来接管他们在我们服务上的体验。” Facebook试图结束其与政治的爱恨情仇|Scott Rosenberg | 2021年2月12日| 
 在《聪明的投资者》一书中，格雷厄姆建议读者密切关注年报、收益公告和其他财务状况。 在埃隆·马斯克发推文后购买比特币是一个非常理性的举动|Samanth Subramanian | 2021年2月10日|Quartz 
 联邦贸易委员会委员罗希特·乔普拉周二在推特上写道:“在长达数年的骗局中，亚马逊用盈利承诺诱骗司机，然后窃取小费并削减工资，在此过程中中饱私囊超过6000万美元。” 为什么亚马逊6200万美元的联邦贸易委员会劳资和解比贝佐斯的新闻更大|Abby Vesoulis | 2021年2月4日|时间 
 在上周的收益电话会议上，扎克伯格为Facebook反对苹果的论点增加了更多细节，指出苹果自己的应用程序与竞争对手的应用程序有着不同的标准。 在iphone上，脸书和苹果开始了一场弹出消息的战争|里德·阿尔伯戈蒂| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 进入2021年，人们对财报季非常兴奋。 Reddit发现了白银的新目标，并引发了一场不太可能的反弹 
 俄罗斯近70%的外汇收入和近50%的年度预算都依赖石油出口。 克里米亚是如何摧毁俄罗斯经济|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月17日|每日野兽 
 非法移民的家庭收入远远低于本土出生和合法移民。 更多低技能移民|Veronique de Rugy | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 2014年，任何收入超过6200美元的依赖家庭的年轻人都必须向美国国税局报告这些收入。 像成年人一样纳税和坐牢; 青少年也应该有投票权Jillian Keenan | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 当支持增加的时候，“在特会”的收入也会增加——这些收入没有得到很好的解释，没有被征税。 对于日本的高级政客来说，犯罪不赚钱，但仇恨犯罪赚钱 
 该集团的收入数额没有经过可靠的第三方实体的核实，因此他们的真实收入是未知的。 对于日本的高级政客来说，犯罪不赚钱，但仇恨犯罪赚钱 
 他们的机会和收入相对较少，为了生存，他们必须精打细算。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 压迫性的法律迫使我付出我辛苦所得的一部分来支持他们的骄傲和懒惰。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 一个雇员把他所有的收入都贡献给他的母亲，他的母亲部分依赖他的生活。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 工人的收入是计算他因受伤而得到的赔偿数额的基础。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 但他应该知道，在运动如此需要资金的时候，他无权拥有自己的收入。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼